獲加vs包皮

一個小學雞 一個53分鐘就拖時間
兩個一隊至少拖到十分鐘

抵死 拖玎自己冇時間